係咪每個新盤都一定有人捧訂???

點睇維港匯?

一二手都有 買家自己計唔掂數啫
或許見錢多 想益下發展商

大撚把人數都未識計就已經去睇樓買樓
去到現場先問個AA點計點計
你撞著個良心AA咪同你講清楚買唔買得過
你撞著個MK仔AA咪同你講點都買得起

唔係講笑
真係見過有人連買樓要俾印花稅都唔知
個AA同佢講700萬樓做九按首期70萬就得
條友就以為買樓淨係拎果70萬出黎就可以

有幾多單撻訂即係代表有幾多個傻仔未計清條數就比AA水左去買樓
又或者覺得個盤必賺, 想直接入A組, 買兩個盤先, 撻一個, 買一個都賺

個個盤都係咁 唔出奇啦 隨時係比AA呃左
呢個盤宜家就嗌貴 3年後咪又係賺到笑